{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 인(in)두모리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる予約でしたら、予めペンションに連絡して追加費用をご確認ください。 さらに、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合にもペンションによっては入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守り、施設と客室を使用する際に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任が発生することがあります。 炊事道具や喫煙は客室内では禁止されていますので、ご注意ください。 また、他のお客様に迷惑をかける行動はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 駐車可能で、海水浴場は車で5~10分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる予約でしたら、予めペンションに連絡して追加費用をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合にもペンションによっては入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守り、施設と客室を使用する際に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用できますか？",
            "answer": "炊事道具や喫煙は客室内では禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "また、他のお客様に迷惑をかける行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？また、海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "駐車可能で、海水浴場は車で5~10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 519
    }
}